{
  "messages": {
    "loading...": "加载中...",
    "Error, please refresh the page.": "错误，请刷新页面。",
    "Confirm": "确认",
    "Cancel": "取消",
    "Close": "关闭",
    "Play": "播放",
    "Force playing": "强制播放",
    "Share": "共享",
    "Repeat all": "全部循环",
    "Repeat one": "单曲循环",
    "Shuffle": "随机",
    "Move up": "上移",
    "Move down": "下移",
    "Select": "选择",
    "Remove": "删除",
    "New": "新建",
    "Settings": "设置",
    "Confirm Action": "确认",
    "Tips": "使用帮助",
    "Add to playlist": "添加到播放列表",
    "Import all as a playlist": "导入全部为播放列表",
    "Chart": "排行榜",
    "Artwork": "图片",
    "Media Source": "媒体源",
    "Playlist": "播放列表",
    "Tracks": "播放音频",
    "Panel": "面板",
    "Search": "搜索",
    "Lock the panel": "锁定面板",
    "Unlock the panel": "解锁面板",
    "Search for music": "搜索音乐",
    "Temp Playlist": "临时播放列表",
    "New Playlist": "新建播放列表",
    "Listen Randomly": "随便听听",
    "Drag a track here and start random listening": "拖动一个音频到这里开始收听",
    "Select a media source": "选择媒体源",
    "Select a channel": "选择频道",
    "Unknown Track": "未知音轨",
    "Unknown Artist": "未知艺术家",
    "Add to a playlist": "添加到播放列表",
    "Move to": "移动到",
    "Copy to": "复制到",
    "Enter edit mode": "进入编辑模式",
    "Exit edit mode": "退出编辑模式",
    "Drag a track here to remove it": "拖动一个音频到这里删除",
    "Drag a playlist here to remove it": "拖动一个播放列表到这里删除",
    "Remove duplicated tracks": "删除重复项",
    "Remove duplicated tracks?": "确定删除重复项目？",
    "Select a playlist": "选择播放列表",
    "Remove the playlist?": "确定删除播放列表?",
    "Select a background": "选择背景",
    "Select a visualizer": "选择可视化",
    "Histogram": "直方图",
    "Waving Ribbon": "飘带",
    "Tiles": "方块",
    "Electric Arc": "电弧",
    "Random": "随机",
    "Source icon": "显示音频源图标",
    "Reset settings": "恢复初始设置",
    "Reset": "重置",
    "Confirm settings reset": "确定恢复初始设置",
    "Are you sure to reset all settings?": "确定要重置所有设置?",
    "Background": "背景",
    "Upload": "上传图片",
    "Language": "语言",
    "Power control": "电源控制",
    "Power Saving": "节能",
    "Visual": "视觉",
    "Drag & Drop you files or Browse": "拖动文件到这里或者点击浏览文件",
    "Select a language": "选择语言",
    "Share as URL": "作为URL分享",
    "Copy URL": "复制URL",
    "Copy successfully": "复制成功",
    "The audio source doesn't provide a playback URL for this track.": "音频源未提供此音频的播放URL。",
    "The playback URL provided by the audio source is not valid/reachable.": "音频源提供的播放URL无效或无法连接。",
    "The audio format of the playback source is not supported.": "播放源的音频格式不受支持。",
    "The connection to the server is slow.": "服务器连接慢。",
    "The connection to the server is unstable.": "服务器连接不稳定。",
    "Unknown error.": "未知错误.",
    "Drag-n-Drop fully supported.": "支持各种拖放操作。",
    "Select the \"Listen Randomly\" playlist to start playing random tracks pushed by the app.": "选择\"随便听听\"播放列表随机播放APP推送的音乐。",
    "Pick up a visualization effect from the drop-down on the control bar (visualization may be inactive with slow network).": "使用控制面板上的下拉菜单选择可视化效果（弱网络环境下可视化可能不被激活）。",
    "Detailed preference settings available via the gear icon on the control bar.": "详细偏好设置请点击控制面板上的齿轮图标。",
    "If the battery runs out fast on mobile devices, please adjust the power option under \"Settings\" (some changes may require restarting the App for now).": "如果在移动设备上电池消耗较快，请在\"设置\"中调整电源选项。（目前部分更改需要重启应用）",
    "More features are under continuous development.": "更多功能持续开发中。"
  }
}
